11.15旭日行動 報到區

大家訓醒入黎留個名
陣間準時六點行動

綠線報到 上車訓

早晨

冇訓過

人呢？

推上熱門！！！

早

早呀

Hi

Gm

手足早晨

冇訓過希望見到大家

有冇人教我搭地鐵？

醒未大家

Level 0
帶遮：隨時幫手遮陣
帶黑/彩虹褸：靈活變裝, 需要時化身blackbloc, 危險時變返平民裝束
帶/戴口罩：靈活變裝，需要時戴，危險時除
做哨：街坊上班族清晰一句時人地報telegram 等全世界知邊度有畜牲
最遲７點出街留意路面情況

Level 1
已罷鐵人士：
/用散紙搭巴士慢慢入錢，爭一蚊摷極都摷唔到，搞到後面排長龍
未罷鐵人士：
/入閘時發現個手袋嘟極都唔得嘅，摷埋個銀包出嚟張八達通都唔知去咗邊
使用其他交通工具同理
/你喺車頭唔好亂同職員講車尾有乘客唔舒服，搞到佢過去睇
/唔好濫用傷殘人士設施，亂同職員講嗰邊有輪椅人士上唔到車，request 塊板
/唔好lup 亂大嗌港鐵出軌嚇親街坊呀，無啦啦做咩提起紅磡荔景炒過車仲要無人追究呢件事呢，引起混亂架嘛
/唔好因為冇位坐而塞喺月台唔肯上車
/唔好帶大型行李、樂器、金屬氣球入閘，搞到職員要嚟招呼你

Level 2
/各位上班族唔好唔食早餐引致血糖過低，暈低喺交通工具上面
尤其係黨鐵，一個人暈低分分鐘阻10分鐘，仲會影響後面班次
/各位OL唔好過馬路時跌到一地都係化妝品紙巾呢樣嗰樣，阻鬼住晒
/各位學生唔好過馬路時跌書跌筆袋，西裝友唔好跌到一地文件
/各位師奶唔好跌到成地橙呀汽水罐玻璃樽，或者係豆豉鯪魚，轆嚟轆去煩死人
更加唔好倒瀉花生油，又容易跣親人
/各位小朋友唔好跌波子
/揸車返工嘅你唔好喺主要幹道死火
/萬一塞到返公司，唔好搞到警鐘誤鳴，全幢樓賠你走火警

Level 3
/唔好set RB 阻住晒條路
/唔好搞到黨鐵啲緊急掣、對話器呢樣嗰樣，犯法架
/唔好諗住跳樓輕生，消防會喺馬路開氣墊，大家會好擔心
/唔好整爛消防水龍頭，搞到水魔法四濺
/唔好帶索帶同鎖出街做咩結界師
/就算你係師傅都唔好帶電鑽六角匙士巴拿手套之類出街

推

喂起身屌閪啦

早晨早晨~

起身

同問 +1

行行企企 睇下邊度聚人執下石仔

冇瞓過

沖完涼就飛

喂～ 起身屌閪啦喂～

Mor0

Gogogo 順便睇個post

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

到

push

好

已醒

好似屯門天水冇巴士

唔係7.咩?

hihbh morning

其實依家係咪得返塞鐵
見琴日無咩人堵路rb

無訓

老母話架公司接送車已經係樓下等緊
係咪痴撚線

咁少 4晚基本喇

Pish

開始未

冇啦

北區工奴好有毅力

等陣見。

嘩屌 早一個鐘完全唔同景象
藍氣迫人
直頭典型成廢老想後生死哂嗰種

一陣見

十倍小心！

捱埋今日！
唔要返工！！！！

好撚多廢老出左門口喇 起身出黎啦手足

真心想知北區撚有冇d和理非d既野做，我仲要得自己一個

多謝你地

早晨呀！記得塞住觀塘唔好比我地返工呀

可以用電線膠紙黐多幾層，夠厚可以 貼落港鐵車門， 記得要用黑色膠紙

請封路

出嚟啦各位

到左啦

有冇人知黑色A4紙卷可唔可以卡落去門口中間？

起身喇手足

仲有幾多個同義詞可以用
sorry for

Woo

好多人call 的士五點出車

同感

都見到唔少後生

天都未光已經好多港豬出門

點解仲係用舊招
直接好似夜晚咁開波就搞掂

早返工個班全部地盤佬黎架

返工時間已經分到人種階級

埋土仔係度講聲hi

出啦出啦

老闆來接你番工

報到 紅色線

【警世必讀】攻擊大學、懲教代警都係局，目的係要選舉前大濫捕，民主派選民冇得投票！

佢哋係咁自相殘殺唔洗做嘢

搭鐵去邊個站最好

習曱甴

順到仆街

🚬

係綠色on99

人在

東涌線一切順利

已習慣了早起的技能

屌都塞唔撚到

行啦 用魔法叫醒周邊訓緊教嘅甲甴

好撚多廢老已經落左街翻工

荃灣站重兵
荃灣線好順

起身啦咁多位

[size=3]推[/size]

Push

tui

Add oil

仆街遲左出發
搞住中大單野

綠線要人

邊個站！

藍線要人!!!

有冇九龍塘手足

點解東鐵仲開到一半

九龍塘可以無人上車都有

Morning!

慣撚左 工都唔番

重狗冇問題
至少搞到佢哋疲於奔命
唔好硬碰

咁多人上車都話冇

算啦不如放棄啦今日

30幾萬既會然

九龍塘月台全撚部廢老樣

又黎

Good morning sir

係poly

樂富地鐵站重狗 巴打小心的

good morning sir

大家聽日千祈唔好亂咁打開列車嘅緊急門！！

Morning sir

已經有大量廢老成功上班

慘不忍睹

真係比起之前
。。。少左好多。。。。。。。。。

啲人早咗返工，而家呢一波好多都係地盤佬，硬碰硬好危險
除非直接雜物同電纜，否則我覺得起碼要過咗呢一波先至有機會搞得成

Mornong

咩站?

我自己係北角

成個鐘一個人都冇 塞條撚咩 5點半起身為左你個句morning sir？ 你老母

我都無訓 因為日日留守中大埋大
真係頂唔緊了 依家想訓翻多一兩個鐘
手足唔該出埋我份力 我8點補上呀

Agree
唔好硬踫真心
會死
佢地出手好狠
當拍曱甴

岩呀你老母

去太子方向架列車塞到上唔哂

已有大量廢老成功返工慘不忍睹

起身啦

屯門人

唔夠手足係事實
搭住車先囉
唔使屌

0647 長沙灣往中環車箱爆晒人

港豬真係好熱愛返工

大把位

夠都唔好搏
呢班係頂級藍絲
一陣攞個錘仔出嚟私了就pk

我而家坐緊車

搭緊
可能有啲人真係好緊要
俾小小時間走幾班車唔過份

你地快d做野🙏🏻

有工廠區嗰幾個站！

出嚟啦 未出嘅 要人呀

唔夠人都冇計 盡做

成效愈黎愈差喎，港島線成個禮拜都咁順既

綠線要人..

上車訓

港島線琴日幾順

大圍至九龍塘都好少人。。。

沙田....

港島勁空

on my way

岩岩起

唔見有手足..

要人啊

到了

到旺角，where集合？

西鐵無人，順到仆街

冇塞過，暢通無阻到港島

美孚西鐵F出口有約15個防暴

我完全見唔到後生咁濟

tko線有冇人

九龍塘又一城岀口有6隻狗

係西鐵啦！
全撚部和理非同我去黨鐵唔同線既起始點

係...未搵到一個睇落細過我既

一早出左

同感，人呢？

港島冇人 有冇TG行動

休息吧
琴日已現疲態啦
唔想見到你地危險
比港豬返一日工

紅綠上車煲劇

原諒我唔敢企門口擋門， sor

Ready

渣架 紅色線好撚順啊

唉呀 屯門出觀塘暢通無阻呀！ 龍翔道搞搞佢

九龍塘東鐵洗手間外 重狗

大圍黎緊

石硤尾行車受阻

起身出門啦
順到仆街啊

九龍塘得我同你

07:02 即時
兆康多乘客 冇狗

斷埋兆康 屯門出市區就玩撚完

調景嶺卡咗一陣

專心返行動po啦

紅線上車了

元朗人岀黎未？元朗站要人呀

屌，旺角冇人....單拖係條街

好順 點搞

都唔得夠人起身

屌 帶個口罩俾啲廢老啤到想殺我全家咁款

黨鐵夠人就直接快閃裝修啦

七點幾既九龍塘月台仲少人過六點幾

坐到8:00睇下點

西鐵暢順

唔夠人wor腦細

HI

推呀

仲有唔好落街嗰陣撳晒咁多層嘅掣

旺角！集合！

要人要人要人

快手

完全無人

九龍灣受阻

要人呀

西鐵線呢？人？

要人

唔block九龍塘其實好多人都會順利返到工

Yes

重狗呢 樂富同石硤尾

出緊

綠色線少人

西鐵去兆康方向停左陣

Kcr線，沙田大圍用盡佢

都冇旺角站

出黎喇！

渣

唔好淨係講要人 講埋邊個站要人

真係輕鬆返工

九龍塘好順喎

東鐵好撚順暢呀大佬 手足未起身定點

吊，唔夠人

九龍灣塞塞地

要人？

好撚弱呀

小小但都唔夠人

紅線好撚弱

好 去九龍灣

遲左唔好意思

今日大把人輕鬆返工

利申: 同事到晒公司 得我罷工

天水圍呢邊冇人既

紅線要幫

黨鐵
黨鐵

順過ky

元朗站

Tg谷咁多人 岀到嚟十個都無

有冇人認真諗下塞係冇用
少左班學生同被擺工既人
真係少左好多人

荃灣線有咩站要幫手 我搭到荔枝角塞緊

天水圍

而家天水圍去緊兆康又行得番

要等一架

諗住有手足rb.........

綠線停左

早晨！

西鐵線 !

好順，人呢

紅線停左

+1 唔夠人要多啲好撚順宜家

東鐵又十分暢順

尖沙咀站手足靚波

一鼓作氣, 7:50開始有默契一齊行動, 開左個頭自然有被罷工人士加入

太遲

遲左報到

觀塘集合

真？

西鐵線搵個站集合一齊搞好唔好

西鐵好順

咁遲好多人都翻到工啦，大家都想被罷工

錦上停緊

順 我佐敦搭反轉頭 成車有位坐

冇人搞紅線
正垃撚圾

KCR小心大風有外來物，沙田都因為咁封咗好幾日，天氣阻奴工狗返工

Really?

琴日試過停咗20分鐘🥺今日加油啦香港人

綠線每站都停幾分鐘 加油

深水埗多人 集合啊

荃灣線好撚順

今朝已經有絲打係旺角落單比藍絲篤灰拉左
唔該大家清晨時份一定要小隊行動
起碼4-5人先好出
單支既等大隊成型先好出

好谷氣阿？ 便衣狗

晨咁早捕住 但無得發惡

完全唔撚夠人啊屌

天水圍手足好波！

深水埗

見到兆康站去紅磡方向有幾個做野

我就唔係便衣
不過又輕鬆返工姐

我單拖咋

以為星期五會好d，仲衰過尋日

紫線要人
油塘要塞到佢地過唔到海

有效果宜家卡咗五分鐘

bump

呢幾日玩到太夜啦

手足們 見機行事 人唔夠就唔好夾硬停

順暢

屯門要人 屯門要人呀

用小工具？

今日冇啦

人呀！！！

所以人少要等齊人先做野

西鐵美孚唔開車

綠線停左十幾分鐘！

紅色黎料

西鐵有料

綠線未夠

紅線

Klb 停緊

全線加油

綠線要多D人保持

唔夠人做野比暴力藍屍屌打比詭詐廢老篤灰

喺tst 推

今日西鐵早咗收皮

唉屌
講左幾多次左右冇手足唔可以突兀頂門

大家注意

荃灣線

唔夠人幫手塞唔到車門

我都單拖係mk ，有冇人？

要掩護的
千祈唔好自己突兀頂
長遮背囊一兩下ok
伸腳十下等如送頭

係咪你做

天水圍西鐵已停

小心d

大家可能攰啦 前幾日咁早起

btw辛苦晒呢幾日既手足咁早起身

我610由長沙灣搭到調景嶺都好順

東鐵順到

藍田往油麻地已停
停左5分鐘

綠線九龍灣

綠線開始成功, 製造人龍, 慢慢塞埋其他線,
其他線手足見無人盡量去轉線站享用綠線手足成

荃灣綫

三色線要人啊 沙田要人

九龍灣塞左？

藍田去油麻地 停左
7分鐘

有藍絲明知會塞鐵，但唔早d出門
抵死

唔係好頂到

今日綠線手足做到野

天水圍宜家準備打交

北角好多人等緊 再多人啲

唔出手都幫下口

here

到到到

沙田，大圍，九龍塘
個鐵咁少人用嘅，咁順
幾時再大風有外來物吹入

希望可以做到上次咁觀塘變總站 一路死落去

紅色線來人

tw線開始收皮
手足做到嘢

觀塘去油塘

完全冇問題

咩位置先？

好順呀紅色

藍田剛開出
去緊kt

聽日可唔可以約埋一個站 遮住你地

綠線手足已經做到野,
紅線太子, 藍線北角, 紫線調景嶺開始多人,
西鐵東鐵手足加油

西鐵收皮未？

紅線來人

天水圍西鐵有白打黑

紅色

繼續

天西有人打人

紅綫要人

go!!!

gogogo

多謝手足 730綠線已經極慢駛
繼續遊車河

和勇合一

有冇還拖？

道具撚將會全面進場

round 2了

起身呀

Continue

6線往觀塘已停

西鐵手足！ 元朗開番車！ 朗屏趕緊過黎幫手！

西鐵綫無車去屯門

繼續塞到我家姐反唔到9:00

快啲出黎丫

出黎喇喂

西鐵去到元朗收皮

老老柒柒，咁遲先嚟料，會唔會好多港奴已經返咗工

吐露港塞爆佐啦
比琴日成功

北角係咪要人?

好多人為咗返工搭頭班車

Ok la 有啲人要返10點 我家姐都未反

天西收咗皮，啲去狗沖咗去搭九巴

小妹係kt
塞左

繼續推 啱啱起身嘅人快啲出嚟

大埔好多人行去撘64k

帝欣苑

北角要人

黃大仙往黃埔 已停超過15分鐘

快啲出黎suck la

往邊個方向?

塞道具好快就俾職員搵到 仲要無人掩護其實勁難塞

紅線咩環境 準備塞 唔知咩站要人

要人啊屌

出嚟呀

九巴好多都開到車

錦上路 南昌

紅線呀～～

太子要人 得我一個

同車
有藍絲去荃灣，要遲到lu

kt往調景嶺方面
岩岩廣播講左話唔接乘客
叫人落車

成架落左

狗狗未到

往調景嶺方向 彩虹站全部落車

美孚4防暴

觀塘去黃埔方向趕曬人落車

去元朗

就關實個陣撞一撞門好似都可以

大家記住東隧好重要

元朗依家有狗

一日比一日少人 唉

下一個站先塞

天西咩事

紅線往荃灣好順

撐埋今日 聽日瞓覺

順到仆街 得我係太子

紅線好順

荔景轉車站有加乘

東涌線！南昌站？

太子要人呀

東隧先係核彈。
海提街

.

美孚彈左近十次
應該未搵到舊膠

主要去邊度塞 集中啲好啲

今日更少人
我相信少咗好多人返工
仲快過平時

？
小妹係kt 往油麻地方向

仲係車上面喎

綠線又開到車。。。。
原諒我唔敢擋門

邊個站?

夠唔夠手足

九龍塘往黃埔方向月台有狗陪塞

好多人6點返工，塞唔到

調景嶺往黃埔架車停咗十分鐘未開到

小妹行路去kt

屯門呢邊西鐵收左
幾時到屯公

觀塘線皮已收

九龍塘第七卡中間隻門嘅師兄快啲走

真 白領提早左出門口

唔好咁快開心，你睇吓琴日

次次都係咁 倒轉搭

人呢

柴灣係總站等左好耐都未開

唔洗成日塞死先叫成功

慢流已經夠做

GG 已經開返車

停左係石硤尾，全車爆人

綠線行返！！！

富泰手足小心 十分鐘前有直昇機去左果邊

紅線加油

空車走左係去下一個站, 大家要保持住中間站優勢

屯公太順了

下星期一要6:00塞 7:00已經冇乜人反

黨鐵北角勁多人排同唔開車

綠色綠係咪夠晒 卡左係油塘往黃埔

有冇手足係九龍塘

講埋方向

小妹仲係kt停緊
往油麻地

觀塘站
岩岩趕曬人落車
依家月台黎左另一架

荔景好順

青衣去欣澳又係暢通無阻

西鐵無事

藍田塞左15分鐘

我單拖行動左成個鐘 乜都冇做到 觀塘綫就收左皮

To ymt

唔好自己呃自己

觀塘去油塘根本好順

估唔到今日都成功

推，重要位

有冇東鐵消息

九龍塘有冇手足

西鐵屯門至元朗 暫停服務

繼續紅色

未成功呀...唔好驕傲啦 綠線未死

有一組人嘅話不妨出大技

kt往黃埔岩岩開左
而家去緊牛頭角

九龍塘唔夠人

屯門公路要幫手，好多人拆緊rb

路面情況如何？

火炭上車 好空

邊度要人

荃灣綫？

路面呀

岩岩九龍塘兩次關車門

加油

美孚要suck

九龍塘呀

kln tong

九龍塘 太子 油塘 美孚

gg 綠線往油麻地行番

鑽石山往黃埔塞緊

美孚日日都平行時空

啱啱開左班

小塞

岩岩係彩虹諗住去九龍灣 話停左比人趕落車[/url]

gg綠線行返 幾次差啲比藍絲溶 kt要人

加油巴打，金鐘有人按死火制

九龍塘有6-7雙狗去緊東鐵果邊
有手足果邊小心啲

兩次唔夠

屯門公路要幫手

元朗去屯門方向公路都塞撚死咗

北角和你塞

西遂 順到仆街

將軍澳咩環境

早晨今日訓晏左
而家出黎

彩虹死晒

塞鐵要改善下
頭兩日夠人果陣係幾成功 但依家人唔夠 可能要行動前一個鐘講定邊個站係重點塞 多手足自然人多好辦事

pish

元朗牛出動

好順

紅線唔夠塞

快啲塞線線 琴日好成功架 塞到戲都睇完大半套

彩虹往富樂唔塞

城隊塞塞地

元朗開番車，錦上路定南昌

塞得竹園道點解唔塞埋龍翔道

太子站 有七隻狗係A 出口閘口，請安排哨兵，或者唔對路就去第二個站

5 個夠啦，下星期一繼續「黎明」

城隧塞塞地

紅線邊個站

元朗人真係好廢 日日都開到車

依家來會不會太遲？

港豬真係會早幾個鐘返工，痴撚線

Kcr九龍塘

仆街拉，你下世先黎拉

絲打 你打錯字

馬鐵無人

留名

加油呀

綠線唔夠做了

屯門站外好多狗

咁你有冇做到d咩呢

元朗4隻

心急

一停課，連續兩日行為動失敗

call的士返工喇港豬，帶動香港經濟呀

都唔知應該塞邊度

冷靜d 仲要人架

紅線咩情況

到左

今日last day 給力點

綠線觀塘去油塘又開

綠色平均每個站卡5分鐘

實唔會遲！
但下次拜托早啲

Never too late 快出！

唔返 罷埋一份算

加油呀手足

你下一站係咪太子

紅線咁順暢

美孚去唔去到南昌？

我同事坐6點頭班車

唔好咁嬲住先啦 專心做野先

好紅 手足多謝你地

五毛黎

慢慢黎 但一定要佢開下塞下

紅線往中環要加油

港島線不完美但可接受，可以再塞耐少少

紅線真係要加油

完全唔塞？

未出既快啲出

藍線真係無乜料到

塞塞地

紅線要人

推！

香港早晨

東鐵順到………………………

點解大學嘅手足 呢兩日完全好似無出嚟幫手咁？
個個都留係校園， 出面已經開始有中共民間組織出咗嚟

渣ga

唔好阻我返工呀

荃灣線仲要有吉車清客，車上玩吊環都得

有人封左路 某個位冇巴士出到，屯門
要遊水番工

塞緊

到㕑九龍塘！

屯門出港島咩環境？

天西站內咩環境

東隊塞到仆街，在觀塘繞道塞左幾個字都未見到藍田

琴日塞到仆街 車上好多廢老廢中狂屌
摺摺聲 又口upup屌人老母

Ok

點解呢個po好似係報告港鐵交通情況多啲咁

有 不過無打鑼打鼓咁話俾人聽我地出嚟啦咁啫...

紅線唔夠人 頭先塞左幾次記通番

等佢慢慢屌

同問

元朗路面情況如何

金鐘加入

九巴傻撚左
d車密撚到

黃大仙有一空車比到人上曬

做乜荃灣線有不停站列車

人在太古，塞左係度唔郁

紅線順到

現在d人分兩類，一定準時就6點返工，彈性上班就10點先返，點塞

幾好呀 每次聽到都會笑

整咗咁多武器 都未拎過出嚟用

黃大仙冇人

西鐵開到車 班手足比佢地推入去

荃灣頭先定左五分鐘

其實唔難

和理非想塞地鐵又淆底既入嚟！！

觀塘anyone

手捉們，紅線唔夠人，不如大家集中去塞太子站。塞住轉車站!太子唔夠人

打錯字，係手足

到咗彩虹啦，沒人幫手

大欖咩情況

紅藍綠輸哂

大攬係咪塞到on9

輸左啦 好順

啲職員好快就搵到野出黎

黎緊

觀塘線幾順

輸撚哂啦屌 都唔夠人

6點岀到呢家 覺得返工狗係冇人阻到

西鐵冇屯門同天水圍。其他站點樣

今日太少人起身睇ig有啲唔gur個個po旭日文宣 一睇就知佢哋冇起身啦

綠線都輸 其他唔使諗

綠線

東鐵全停 大家加油

太子係咪唔停

係咪太子等？

失望

其實呢幾日都唔錯 係有一兩條輸

你識進化，人地都識進化嫁姐。唔好一成不變

九龍塘站都完全唔爆

甴近平

綠綫站站都有廣播列車服務受阻
不過比起早2日時間短好多

唔好咁啦 總有希望

紅綫塞塞地，繼續努力

各位加油

西鐵失守岩岩通返

大仙係唔係冇晒人

好快又會再塞

東鐵全線收皮！

膠同膠之間，用aa 膠痴埋都幾難搞

港島綫做到野喎，中環月台塞滿人

手足 小弟由油塘站站比人吠 吠到黃埔啦 集集人好嗎 綠線

啲人開始有應變經驗 我地加油先 過左今日再檢討

#黨鐵資訊
0836 東鐵線全線暫停

好多公司今日都比人唔洗返
仲有停課同最勤力果班返工狗六點就出門
人小左係正常

曱甴近平

港島線再加把勁

大家都要準備多啲道具

feel到綠線做緊野

北角站已瓜 唔駛扣$出閘

推一推

東鐵停左啦 黎綠線

恭喜 其他線繼續加油呀

塞死油麻地太子 咁紅線就轉唔到綠線

兩分鐘前經過仲好順

發生咩事故

藍綫通返，要手足

其實大家唔好指意哂手足做嘢
自己都可以做
唔敢擋門拉制 可以扮暈
大家立即集體扮暈

呢條線成效真係成個星期最差最差，好唔滿意

頭先綠線直程月台有人上車 架車仲空緊嘅時候道已經關門

東鐵全停

咁想閂門，大家良好市民，應該都要出一分力，保持合作關門既態度

邊個站要人，報站用盡佢

有冇諗過，香港島只有3 條隧道，現在有2條還運作⋯⋯

未試過個感覺咁孤單

見到啦 辛苦手足

西鐵要人

石峽尾上左架觀塘方向近全空車，應該係黨鐵專登開黎清人。

太子重兵

大老山順暢到癲

依家係咪主力塞鐵唔塞路

扮暈一個人扮好淆的

錦上路停咗

大老山都冇戰線 當然啦 集中做緊嘅地方先啦

大仙往黃埔又有架吉車

嶺南天橋有防暴

觀塘繼續要人

今日好似少左人俾人發現欺負

加油頂住呀 冇聚人姐 大把手足做緊野架

綠線唔夠

度度都要人 個個手足都做多啲野 但都小心啲！

東鐵全停
辛苦晒各位手足

兆康，元朗，荃灣西暢順

係喎

深水埗/太子有無邊個位多d手足

用盡啲鐵先

咁多日 佢地實有對策 我地做好自己野就得

錦上路有狗

對家都慣了 屌完幾日冇力再屌 知屌完都冇用

東鐵咁多戶外路面，真係好易停

出緊門口

西鐵搞唔掂

鰂魚涌罰緊企

大家做野小心啲 但繼續加油呀

東鐵死晒

西鐵站多狗？

紅線好撚順喎...係咪平行時空緊？

石峽尾唔開車

西鐵要斷埋元朗先得:(

屌 即刻開

大約十個

一講就開

停左係長沙灣

加油！綠線都塞！

大風，天氣乾燥
冇計，係咁㗎啦
轉用其他線啦

綠線有feel了

天西？

大老山呢幾日都有綠狗站崗，即刻收皮

錦上路

塞？ 開到車wow

繼續加油

大圍手足要轉戰迴旋處 尖山有巴士

九龍塘個位手足走咗入去隧道？班狗已經去到大圍嗰邊出口圍捕

有feel

綠線邊撚到有feel 盡撚哂力 一個手足都未見 9點投降算

天水圍市中心巴士總站多人到痴晒線

綠線往黃埔， 10幾分鐘先一個站

由佢地係出面塞

出嚟幫手
3線要人

真
諗住塞都唔得
都冇人等車

綠線點解咁垃圾
有冇人解釋下

手唔夠力，跳野入底，冇計

跌野入底

我係綠線 鑽石山 有手足呀 明明好有feel

有

路軌啦 唔好破壞會犯法

綠線應該有手捉

7點一路幫手去到油麻地 而家回緊頭

想問下今日中環班手足仲會唔會出黎食lunch？

油溏去北角冇人等車

綠線手足加油，有feel

我6點半係綠線到呢家 好難阻

太子

等咩巴士？

Me2

東鐵綫日日都咁勁

好似69m ，269c

大西北十分成功

ssp班人太廢，關10次only

油塘捉左人

綠色線往油塘好順😢

機件老化
後門自己鬆開（人少時有一定危險、小心人身安全）（人多果時先會發生，好似）

綠色未得

露天路軌優勢

東隧塞到仆街

有排佢地等

ssp附近上空直升機盤旋 手足小心

港島金鐘轉紅線係咩事
完全唔塞 條隊又短

早d就好
都有人今日返到去

紅線 邊度有人

有冇九龍塘手足一齊插隊搭小巴

飯係一定要食

好多返工人士早左或遲左出 冇左peak hour助攻 係難啲 大家加油做好自己就得

東鐵手足好波......不過好多狗 小心俾人捉到

往柴灣方向月台有狗 黃衫會同狗報串 邊個位有人阻門 大家小心

太慢啦
早半個鐘就話

大家加油就得 對家有對策難道一定愈來愈高 做完今日野再檢討啦

其實好多人都返到工今次唔成功

有冇手足有north point去中環方向 轉車相

仲想點，東鐵線永遠最好表現，應該表揚

單拖對住成個車廂 邊敢搞

紅線依幾日都尚需努力 唔緊要住 大家加油先 再檢討

岩岩見有手捉 大家加油

快啲塞埋荃灣線 咁我就唔撚洗返

開心

希望私家車 慢駛

已經好好啦 加油做野先 點做好啲再諗啦

荃灣線唔掂

觀塘線好多人

其實西鐵有冇人做緊嘢

你地唔封埋天水圍總站搞到我要返工

表揚東鐵綫

馬鐵係咪平行世界

ssp之後無力為繼

準備順利過海

黃大仙往黃埔架車成日都好快開到

綠線開始有料到

手捉加油

我帶嗰卷海綿膠冇9用 一壓扁哂

轉車站？？

點飛過嚟，你情願去返又唔用盡佢？

東涌線有接駁
仲搞唔搞

大圍有防暴，要小心

已經無哂可以用既野 只可以係附近幫忙 各位綠線手足加油 岩岩係九龍灣有藍絲好眼力門都未關就踢走左

每個人都做緊野就得 你都要加油就真呀 邊度今次唔夠人就再檢討啦 而家努力左先

推便衣警

小心

港島綫永遠唔夠人，如果早啲整塞杏花邨條來回綫有冇得諗？得個個位可好Dum啲雜物落去

唔快快手出去就鐵都冇得塞，搞馬鐵姐係搞自己搞手足

手頭上冇野做就諗下辦法啦 但小心呀

仲開唔開到？

紅線都有四五個手足一個站好lun開心

岩岩田心狗屋出左幾架狗車

開到車 去緊九龍塘方向

開到，停下開下

九龍灣開始行下停下
而家藍田站未開到

加油緊架 下次都會再帶多啲道具

多d人坐同一車卡

九龍灣露天手足搞緊野？

岩岩開左

九龍塘有人行咗入隧道死路一條

想講今朝屯公同龍翔順到pk,點搞架

冇人搞野

去緊旺角

彩虹停左

往調景嶺 彩虹停左

元朗站仲有好多人返緊工

藍田未啊

tkl手足做到野
利申塞住左係油塘

太子 點玩

係藍田 開出了

我喺太子

成卡都係廢中樣好驚

下個站轉下另一卡啦

深水埗小心呢個男人，疑似影車門嘅人

小小腳尖不過淨係夠膽阻一兩次同一個門 之後轉換架車就開走咗

唔好再辣慶

好撚多廢中同黃精靈

藍絲好疑惑

有人mon就迫下先

好似係長沙灣先啱，記錯

西營盤往柴灣停左五分鐘

wts ho ball

呢個背景色應該深水埗 深水埗手足小心

綠線唔夠人

咁晏仲咁多人 好事呀

紅線檢討下

開下塞下姐 冇問題嘅 繼續加油就得

好多人隱緊身 waiting timing

金鐘有狗，佢一條友落單

冇道具嘅 每人咁樣做幾次都好夠了

就到北角啦

今日分數好低，手足要比心機

手足繼續加油
我地鐵聽到有人電話話 我而家站站停係咪唔洗番黎幫手喇？
成功被罷工

係
都唔撚夠手足

紅線加油，大窩口話下個月台未開出

宜家咩線仲要人

北角站好熱鬧

鰂魚涌兩架大巴上哂黑警，請大家注意

將軍澳線站站停 ~5 分鐘
北角往堅尼地城大排長龍

北角就死

睇黎天西好快重開

和理非想塞地鐵又淆底既入嚟！！

係真係要直俓3mm咁厚嘅紙卷先得，今日發白日夢夢見真係成功！
比啲心機準備好道具就百發百中啦

kill太子轉車順撚到

加油
黃精靈多數睇你有冇塞嘢
用多D腳
仲有往荃灣都幾撚順
利申往中環

紅線唔夠力